[ONCE] TWICE討論區（62）Repackage album - Heart Shaker 大發 !!

第一張日本單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
簽售會會係個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

第一次開post
一黎就柒左
自膠

個腎都想抖下留名

TITLE 少左D鬧JYP既字句
爸打你太心急
but thanks for create new post

開po辛苦晒
btw

last attempt

#2 南sticker平放 小隊碟尚未換出

換卡表

換卡表結果

thanks for open new post 巴打...
Heart shaker 大發...

留名

MAMA紅地直播

放埋VIUTV six 條link 出黎先...

到twice

lm

MINA個髮型

豆件衫仲低胸過momo個件

一禁就係 Twice，真係有緣啦～

Mina 咁嘅頭再行中性 look 好似又 ok 喎...

給錢大法～

姨母變姨丈

岩岩行開做少少野就miss 左....

mina 呢個Look 好型..

屌返緊工仲要冇得收早睇唔到

南哥

REPLY

小隊好靚

sanayeon 好 sharp 醒，彩瑜都好正
南哥好型
全隊都好正好靚...

好難得終於唔係淨黑白
全部成員都好正

娜b 真係

個個都好正,希望好多once入場支持佢地

留名宣傳

代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice photobook by jihyo

2.Twice SG 2018

3.TWICELAND The opening DVD/bluray

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

上年果D衫靚D

Lm

個鏡頭

Momo
小隊

mama幾點有twice

啱啱出咗

個場好大
Btw係咪有巴打係現場？

miss左仲有冇

點解我viu app唔可以全螢

留名

又miss咗

唔使擔心 陣間肯定仲有

開場表演唱BOA歌啫 後面仲有

我都係, 連miss 兩次...

唔想睇viu廣告嘅可以睇呢個 快分幾鐘

T 寶好正～ 9 個都型爆

Mina 去咗邊？

窒到

momo件外套跌落黎嗰下

岩岩先收工睇唔到開頭

啲日本團咁多人真係好無謂

人有3急

好多鏡頭

Best female dance performance: twice

粗卡粗卡 best dance performance

Best Dance performance 粗卡

投票輸咁多都有

咁係咪girl group都有機

年歌仲有無機？

如果今日頒年歌我諗girl group 會係rv

MAMA基本上佢想點比就點比
之前仲要話有人洗票清左票

축하해요

mama當拼盤con睇得㗎喇

年歌啲票去晒男團度

驚拎左依個 best female比左rv
定係rv拎年歌

有冇順link

投票占好少 比fans 打飛機用

Youtube mama 2017 live

我寧願掉轉, 拎女團唔係年歌
twice ge 歌係都kk 先la, mnet 係都nominate 呢首

冇

Twice dance lesson

都未拎 可能得岩先果個獎呢

表演中

i'm like TT

仲以為唱日文版

係日本唔唱日版

TT

出左街

遲啲返到屋企重溫

如果成首都8bit就正

好唔想girl group比rv拎 個人意見

今年長過上年好多

Like remix

Likey

remix

呢個返去一定要聽番

呢個VER.幾正

娜璉今日靚到爆燈

等fancam算 個鏡頭真係鳩黎

變左演唱會咁

志效好撚正🤤🤤

播片教跳舞我以爲會好似concert 咁叫人跳

佢個遠鏡拍得住公海貼google earth咁

全體dance break佢拉遠

散得咁開係難影 都唔洗去到咁遠呀

明明咁撚正俾佢拉遠左

佢個廣告做幾耐

10mins左右

我都屌左一聱

傻屌cam dance break乜春都睇唔到

子瑜唔記得dap

好少人應twice

好大聲WO

場下全部都係男團班fans

真係計fans

你請我去 我咪入場嗌囉

算好㗎喇 其它地方女團應該靜過圖書館

冇玩黑海算好

Momo真係好型

Post 成員介紹無左日本line

拎女團正常過拎音源

上年香港場仲靜啦

日飯嗰個都有哎算好

黑海即係點?

人地團表演熄手燈

即係其他團嘅飯一見到第2團就熄手燈

其實佢地飯都唔少, 但點解個氣氛/ 熱烈程度會同男團差咁遠?

會場應該有派燈 難啲

咁搞笑

入場既once 少囉

唔夠其他團爭 太多大團

搵人得閒update佢啦
我唔得閒搞啦

錯啦 有家族飯都會好大聲 可惜我地冇

睇黎best female group凍過水

twice！

年歌

粗卡

Song of the year

Song of the Year 粗卡

姐係best female係rv

上年崔女士拎最佳cody
今年JYP作左首年度歌曲

年歌已拎 2連

Jyp

我衰
急得制

個個都被傳染 逐個逐個喊

致烈致烈

都係得子瑜冇喊

心情好複雜 想攞大賞但又唔想用Signal攞年歌

冇題父母同動物唔會喊 好似係

Signal年歌
真係估唔到 mnet想比年歌twice做咩唔提KK

日本line返到家鄉攞獎別有意義

signal都拎到

JYP BB

JYP: 邊個話我作啲歌唔掂

咪係囉

你比年歌就直接用KK入圍啦 MAMA係咪覺得無人估到好驚喜 好好玩

Signal 都好呀

後補首首都唔突出 Signal有jyp個名加持

下年繼續加油

mnet係咪好憎twice

唔敢屌JYP了

子瑜普通話又退步

揀首最差既主打

REMIX個CAM做乜尻

激動啫！

雖然佢第一句又講"這次能夠得到這個大獎..."嗰陣我笑左

出道兩年連續兩年大賞志效好難唔喊

我都等緊佢句哥哥姐姐們

今年我地都有份出現係字幕到

進步左啦
有咩問題今次

次次都係用返個幾句

JYP又然一場
仲有邊個要反朴爺爺

momo

今次年歌真係全靠Twice個名

JYP呀

係jyp

助長jyp寫歌風氣

推爆 post 賀下佢？

正式宣佈今晚最靚係小隊

年歌呀！係年歌呀！！！

嘰哩嘰哩 嘰哩嘰哩

JYP: 當初個個屌我靠害twice…

[2017 MAMA in Japan] TWICE_INTRO Perf.+TT+SIGNAL

推爆個post佢 我要JYP嘅J圖

即刻重溫喊到9彩

Special Thanks to ONCE❤

佢哋自己都估唔到

FIRST GROUP TO WIN SOTY BACK TO BACK

part 2

志效好似又瘦咗

song of the year

今次cb瘦左好多

見佢地喊真係會跟住一齊喊

子瑜真係可以喺台上keep住笑容

真係無野係唔可能

見到佢地想喊就喊 連續兩年拎到大獎

個心暖晒

Haters gonna hate

rap嗰part好似得子瑜冇dab

腎腎喊到口都震埋

members started crying when jihyo thanked them and mentioned how busy they were all year and I just cried these girls works 24/7 gets little to no sleep gets hated for stupid reasons but they're still smiling for everyone, for Once

一聽到志效講成員呢兩年好辛苦
無可能忍到唔喊
繼續加油

鬼鬼祟祟係到留負評 出黎say個hi呀不如

呢排 cb 都辛苦架

[SIGNAL - #MAMA2017 Song of the Year]
Jihyo: It's been exactly 2 years and 1 months since TWICE debuted. We still have a long way to go & many things to work on, but we are receiving so much love, and we are able to receive such an amazing award. We're truly thankful.

To our members, who were busier than anyone else over the past 2 years, you all worked so hard. And our parents!! Thank you so very much. Finally, to ONCEs who have made us into people who are able to receive so much love, thank you so so much.

Really, it's all thanks to ONCEs that I think we are able to live every single day happily. Truly, sincerely, we are so thankful. In the future, we'll show to you better, brighter stages that will give you more strength. Thank you so much ㅠㅠ

Cr @byulmoonie

呢兩年大家都辛苦了

JYP JYP JYP
要作多d歌比twice

好鬼小學雞

負皮撚：

負皮我比既 明明once個個都高大靚仔

心理唔平衡去睇醫生啦負皮撚

頭 10 秒有 Twice （後面都有）

家姐同sana......

Jyp sticker

Ig

入面有3首係JYP作曲填詞，請支持JYP繼續作

大賞粗卡

咁得閒逐個負皮咁撚小學雞

J~Y~P~

年歌粗卡

btw 都係果句, mnet 點解年歌唔揀kk 揀 signal

JYP部電話有好多自己D圖

比負皮個d係咪好撚嬲呀？

好痴線

唔抵得有JYP幫我地寫歌
佢識用腳彈琴你又識唔識

t寶好波
年歌已袋 理撚得你

btw 想比彩瑛用刀吉死lm

jyp家陣肯定信心爆棚 準備下次comeback再作過

好似話黎緊聖誕版cb新歌會係佢作

咁係好事定唔好事

JYP T寶的未來靠你喇！

負皮撚收收皮先啦！

JYP而家咩心情
由岩岩出歌個陣比人圍插到而家拎大賞

依家自信心爆棚

大槪係咁

星期五Twice一定會拎到Best Female

兩年我地都有出力～

唔好ff太多

多數分豬肉比某團啦

連燈仔愈反愈紅

真心見到佢地今日咁叻好感動

聽日個餐食豪D

btw 小隊比起舊年好似靚左好多

星期五Twice拎Best Female絕對係實至名歸！

懷疑JYP同mnet傾掂數
橫掂要拎年歌 唔好比KK啦 用signal拎
比JYP威下 邊個話我唔識寫歌

全部加埋都唔夠佢多

comeback咁多次
有邊隊會一年cb 4,5次

冇去就唔洗諗有獎 食唔哂d豬肉

d高踭鞋高到...

SM某女團同T寶都係3次，但係人地成績差幾多

唔係好似 係好靚 佢而家個body好正
歌又唱得好聽 性格又好 小隊我愛你

RV、Lovelyz、Gfriend都3次

Twice絕對可以打破紀錄

又黎引戰 悶唔悶？

期待MMA繼續拎大賞

溫馨提示 : 唔好係呢個post提其他idol

女團黎講 twice既銷量係破哂紀錄 我估周邊數量都係

算la, 獎就拎唔晒ge, 拎年歌+ best dance performance 已經好好la

搞錯呀，咁容易滿足

唔去真係冇咩可能有獎

我正式宣告唱my name既志效係無撚敵

自從冇左溜海之後就靚到痴根

應該用咩說話去表達感謝既心意..2017 MAMA, TWICE SIGNAL, Song Of The Year. ONCE係 Love Of The Year! 真係非常感謝

梗係啦，我老婆靚到痴根

巨人子瑜

個身好似拉長左咁

咁睇真係好高 個背長到有D誇

收集到腎嘅數量都係

咩料

岩岩先睇到
攞best dance同年歌大賞粗卡
二連霸達成 btw多謝JYP

小隊真係一個好好既隊長 好照顧members
人又努力 睇佢減肥減到呢家咁fit就知 唱歌又愈黎愈好聽
佢今日個得獎感言講得好好啊

btw,突然醒起小隊個melody project 錄左又唔放出黎

晒囉波呢 食老波呢

靚到痴線

小隊今晚真係無敵 姐姐我都比佢吸引到

三歲有冇第二個動作

點解南哥喊都可以咁elegant

想攬住佢地安慰

除左JYP

最好唔好提呢個

想比佢踩

送多張michaeng 俾大家賀一賀佢

做ONCE最緊要識得低調
btw JYP JYP JYP

希望JYP拎到獎之後多D作歌比師弟團

有高清fancam未

小隊真係好正 佢真心值得更多人喜愛
睇到佢喊都想喊

(melody project 咁都唔知咩事? 等買DVD同blu ray啦 )

個腎又痛一痛

JYP

其實如果佢將咁多個melody project 合埋一隻碟出
我又覺得ok 喎

JYP就係鐘意分開出

其實真係睇名單就大概估到邊隊拎到咩獎

冇黎點頒獎

分開3地搞搞到一獲粥咁

好似上年cnblue 用片

難d mama 不嬲有去先有獎

點解會有special thanks既

信唔信小隊本photobook就係？

小隊真係好有魅力 心地好好 又照顧其他member
可以做練習生做十年先出道 真係好佩服

馬明桃

唔信...
JYP鐘意分開賣...

Christmas 圖邊度download?

搵到
放埋出黎先

我都係就咁上 twitter搵 淨係知啲圖出自sudden attack

話說有冇人知1st concert係咪因為版權問題冇cover songs

Jihyo Photobook, 點可以唔買

買左,
志效鏡頭下成員都好自然

有冇人話我聽邊到有依隻大公仔賣

問吓湊崎紗夏肯唔肯放比你

厚唔厚 多唔多風景圖/死物相

屋企有一隻

後悔冇買到 邊到仲有得買

睇吓ig有冇人團訂

好多都琴日截數

個個高到巨人咁

屌, 我都仲未買...

唔係上年架咩 定豆腐今年又鹿角

ok 應該真係今年既
套衫重用? 子瑜個套咪上年mina個套囉

潮流興環保 你哋識啲咩

唔係掛...

[2017MAMA x M2] 트와이스(TWICE) at 땡큐스테이지(Thank You Stage)

我真係好鐘意好鐘意佢地cover pretty U, 千祈唔好cut

unit stage , cover stage 全部都冇

cr.

最想要就係cover stage

都唔明點解會冇

志效影D相好似仲正過有時佢地專業個D

Momohkunited有開第二團

收埋好多好野咁..

photo book 之後唔會有現貨賣?

依家咪出咗現貨囉

見你地頭先話要訂
信和個啲都有?

借問聲幾時出？

信和應該都有,

今日

有冇sana既share

信和冇呀！我啱啱問過

2017ブレイクアーティストランキングTOP10
第2

btw係第二度睇到話日ONCE就算showcase都好少會表演個陣應援
但睇返其他團d日飯好似會應援
係咪姐係TWICE吸到日本本來唔睇kpop 嘅飯
因爲日本人本身睇日本artist表演都好似好靜

超人瑜

岩岩先見到JYP都CB

佢10月中出左首先行曲 不過冇咩人理

DAY6 12/6 ,GOT7 12/7 ,JYP 12/8,TWICE 12/11
呢個老細專打自己人

12月自己公司互劈wor

之前最小隔兩個星期

都好難怪jyp少家族飯 成日自己打自己

人地家族飯多係有個當家男團頂住 JYP就係JYP最頂得

唔好睇少jyp 佢有時會作到幾唔錯既歌
之前打贏咗miss a 好似話miss a 成員都好無奈
佢真係好玩野

利申 鐘意jyp

最勁係10-40代都頭三位 其實唔止日本 韓國同海外佢都吸好多本身唔係話好idol group既人 鐘意twice 好難得

但係追開idol group 聽開kpop ge 反而又好似唔係好鐘意 twice 咁wor

唔鐘意個d wfc

JYP作詞

唔係曲都好d

唔好咁la
都叫做拎左年歌嘛

btw 多兩首歌ja

都係
jyp

唔係title咪由得佢

霸氣南總裁

對比傻桃

Signal個曲幾好 係編得麻麻

晚安~

的確好霸氣

我覺得melody 幾好聽 , 係段rap 同埋個arrangement 有啲問題咁

好似女皇出巡feel 咁

有冇邊度可以睇到twice上過邊d綜藝

第一頁#7有

睇哂#3個D冇碌落下面睇 唔該哂巴打

好左架啦 上年得一首

好似好耐冇update

上年都兩首ar
KK + melting

其實今年Mama香港站，Twice會唔會黎

唔嚟呀

Thx
唔知下次T寶黎香港係幾時同做咩呢
希望係con

不經不覺TT 都290 M 了, 希望年底前過到 300 M la..

唔會黎香港

Likey都就100M

佢真係成個英女皇咁
一舉一動都好優雅

舞都唔掂啦

豬媽冇photobook買嘅

Pre order 已出

好似淨係withdrama有

其實除左chorus嗰到個「為甚麼」動作之外
整體幾有勁度幾好睇

得withdrama同韓國twice store

其實今次可唔可以期待下有雙MV
始終聖誕歌又特登打哂hot喺到
淨出音源好似有啲嘥

今次pre order係咪冇特別野送

一set卡同Poster

( Show Blocked User - 名井南的眼淚 )

頂~ 笑到PK

原來呢隻野可以咁多音

代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice Merry & Happy 1st album repackage

2.Twice SG 2018

3.TWICELAND The opening DVD/bluray

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

仲未諗到要點買2018liveTour
有冇巴打有經驗 係咪fb搵人代購都得

優雅的姨母

入到黎唔好咁快走啦

仲有人理佢，一早扑左

BLOCK左同無BLOCK無分別
都係有一行SHOW BLOCKED USER係度

我唔會睇

咁都唔明 佢想扑個位巴打

this

is great

留個靚名先

有冇巴打係emtg到買日本2018live Tour?

睇緊冇twice嘅mama

無twice 唔睇了

twice 聽日會去 mma?

yes

聽日又要拎獎

岩先睇宣美好正

係睇MAMA分豬肉既同時

TWICE又要上MS

有無人知呢張圖邊到黎 或者有呢張圖高清版

應該係小隊本photobook

我們孩子們的好姐姐
btw，day6唱never ever好正

冇高清啦 scan圖係咁上下

Withdrama運費好貴

飛去韓國買順便追comeback

清少少

12月22號 同埋另一男團上MS 年末日韓兩邊飛黎飛去

day6飯

搵緊類似D高清相黎 改做手機圖

22號上music station

王祖藍唱signal

屌, 乜撚

頒最佳女團果陣唱signal

屌, 好撚噁心, 好在無睇

點解twice今年唔黎既

笑死我
乜咁諷刺

黎左人地點拎獎

家族飯

堅？

Btw 唔黎都有獎

不過係抵拎既

唱左少少

影住男團做kk勢
不過不要太認真， show 一場 only

屌miss咗添

好似話王祖藍上左韓網熱搜no.1

咁都係歌星

屌 唔係掛

好彩睇完宣美冇再睇

宣美得個豬肉獎 今年首歌又hit又好成績

不嬲都分豬肉架啦，有得拎已經算好

好在我冇睇…
Signal仲有些少影響力 猩猩老懷安慰

話哂年歌

下次可唔可以請個有知名度既「星星」

可能出名既請過晒
劉德華/發哥/Eason嗰啲都出過，仲有幾多人可以請，王祖藍都好撚過吳業坤啦

呢件出黎實畀人笑死

真係冇乜點留意，講真重量級既真係唔多，有啲已經離開左
有啲就拒絕唔出席，一年頹過一年

唔會，係俾人屌撚死

上面咪有囉

我入左場睇 側邊有個鬼妹仔係咁叫twice

日本？

聽日mma係用kk做nomination

片

有片睇了

唔識睇日文

頭幾張相邊到睇

IG@bbosong_nanan_bomb

MMA IU拎啦

大到

隻狗好咸濕

狗仲倡狂過人

有人搵到日本場fancam未 好想睇likey開場段舞

+1

原本cam果條真係

睇幾多次都覺得好正

Michaeng萬歲

momo果然唔會令我失望

公仔+1 定延仲有冇位訓

因為天氣好

傻mo

想問今晚mma有出到直播link未？

時間：台灣時間 17：00 - 18：00 紅毯
18：00 - 22：00 典禮

∮ 歌手：Red Velvet、防彈少年團、IU、EXO、WANNA ONE、WINNER、TWICE
Melomance、臉紅的思春期、GFRIEND、JBJ、洪真英、金泫雅

∮ 演員：鄭雨盛、宋承憲、柳真、柳演錫、呂珍九、金所炫、姜漢娜、韓恩貞
洪宗玄、宋再臨、鄭基烈、安孝燮、沈素英

∮ 連結：

典禮

cr. ptt twice板

我們的團長真好 次次都默默飄走

thanks～

係咪我地有巴打/絲打係做記者？

岩岩我都見到

JYP: Didn't you like Momo?
JYP: After you said you like Momo, you suddenly said you like Jin SeYeon.
HC: How did you know?!
JYP: I was disgusted. No matter what Momo is my child.
JYP: I was seriously disgusted.

咁都有得賣廣告

話唔定淨係攬住定b瞓

愛巢

定B攬mo mo攬公仔

MINA

點解T寶冇訪問
長腿瑜寶

唔知

豆同小隊好正

咁快就有獎拎

凳都未坐暖就有拎咗top 10

T寶們拎左Top 10

第一個就係佢地

唔知仲有冇機拎多個呢

定延講感賞係咪姐係有第2個獎拎

mina起身個下好危險

Mina

JYP爸爸

Dance Award: Twice

Best Female Dance

粗卡嘿

個細路女跳得好正

有冇邊條link仲睇到

youtube仲睇到

Sana真係靚到痴線

ＪＯＯＸ

唔該晒

氣質100%

97line 靚到痴線

1theK官方link 雖然要美國vpn

JOOX啲彈幕好撚煩

idoltv幾順

冇坐係位 應該差唔多表演

咁早就有, 仲有成大半個月wor...

花心男 抵啦抵啦

順

個節目係邊睇

依個係邊到？

上次子瑜果個好似都好早

擺足一個月姐 韓國ONCE嘅財腎力唔係講笑
BTW好想29號飛去韓國係JYPE門口朝聖

不嬲都一個月前開始擺

因為地鐵廣告一落最少就要落1個月

Twice未出場?

好仙呀

原來係咁 長知識了

放大黎睇先睇到係sana中文首站黎

來了！

上次MBC拍條片就係呢個

成程睇都無事
依加先LAG左

劉海瑜

我都係，F5就得

KK本身都嘈 愈改愈嘈

佢地live 穩定左好多....

陳寶珠

劉海瑜太得意
都係唔好留好d

又係dance part 拉邊鏡

MOMO break dance果陣激到成條裙飛起咁滯

睇到嚇親

公主們

劉海瑜真心估唔到
我覺得好可愛啊

fans收哂音

子瑜好可愛

跳舞嗰part,個cam拉到上月球丫笨

一到twice 就lag 機
完左就順返 d 大陸網唔知係咪特登

人生酒館 With JYP

JYP: 搬新大樓會有 有機農食堂

可能係太多人睇姐

睇黎今日冇大賞喇

比晒iu 世界和平

真係借得比既
Once都咁話

未有官方link 睇住先

twice成為男團大戰既犧身品

Mma 都係分豬肉

其實今年冇邊隊idol 音源特別爆 邊個拎年歌就邊個比人屌

大家嘅腎又值得割㗎

成個公仔咁

MMA散場會唔會打MMA

真係好暖

點打得起 最多fans果團搶左個獎反黎 邊個夠打

男團飯最多人有去MMA都係得兩隊啫 不過要睇手燈邊隻硬啲

我真係第一次見組合音源第一連後補都冇

都頒咗就算啦 唔通再頒咩
陣間又世界大戰

都話女團唔夠男團黎架啦 你做幾多野都冇用

Chaeng

我地知佢地最好就夠

啱

dat wink

[member]album都岩ga, 其他albums尾燈都見唔到/member]

點解年歌連候補都無份

屌 愈講愈嬲 去訂多幾張repackage冷靜下先

咁唔冷靜呀

睇住個腎呀...

子瑜瀏海look好正

我focus左係桃寶寶

岩 認同你

新髮型

80年代

D頭髮柔到似假髮

仆街MMA

睇到果陣忍唔住屌左聲

點解佢地可以咁暖

大隻瑜

肩膀流氓

好想比佢一拳打埋嚟

其實最嬲都係連候補都唔比kk winner rr都係同樣情況
真係為咗比男團拎獎咩都做得出

黑人
momo

俾記者影緊相都無黎正經

張gif好正

邊個敢得罪男團粉

Likey views99m啦

好cute cute

定延同IU打招呼完整版

2yeon again

momo get! 嚇親黑人

唔比人拍拖既JYP

神級editior，睇佢又零開始到完成只能覺得太神了

signal仲似

兩個我都有睇，好正

feel到成件事好老尷

我都係兩個都有睇, 好正, 好想試下玩

定延勁緊張 幾次想開口都開唔到

Likey就快1億views

有冇人知twicetagram張poster咩size?
執面果張

有電台節目上

好, 等我做第一億個先...

個5千view卡左成粒鍾

1億粗卡

100 M !!!

女團記錄

Heart shaker 出之前就搞掂破億...

仲有TT, 差10M 都唔夠就過300M la
年底前過埋佢la..

100m views 粗卡

525mm * 762mm

破憶粗卡
33天23小時

又一新紀錄

想問下日本m-on 訪談出左中字未

This??

想食
我家賢妻

TWICE MCD BACKSTAGE

係呀 不過d 字幕係彈幕黎 不過睇住先

呢個傻妹真係好鍾意Heinz茄汁

一個咩都要落茄汁
一個咩都要落蛋黃醬

搞怪的南

日本line食性研究

銀魂
比卡超mina

蕃茄醬

志效越離越靚

咩你家
明明係我家

我都痴左線

Match

啲彈幕好煩

大家都唔好爭

我抵諗啲, 幫大家要左佢

好想現場睇TWICE

230
sana

大發!!!!!!!!!!!!!!!!!1
btw sana

出咗heart shaker mc teaser

Shaker Shaker

成段歌出左黎 omg

Sana是咪企唔穩

又要賣腎喇

正到盡頭便是...

成個寶礦力廣告咁

唔知點解有少時嘅味道

gee

sana

成段副歌放左出黎
好好聽啊 不過好高音咁

我一聽都覺得好高音

首首都咁高音

今次特別高音
其實Likey都高

Sana真係

快啲come back前推爆

好正嘅味道

正到

好好笑 又唔似特登

準備訂機票

咁早出歌 ... 唔聽住,保持神秘感

好想瘋狂去追cb但無錢

副歌姐

個個露條小蠻腰出黎真係打死人咩

白t-shirt加牛仔褲殺傷力強勁

新歌好正 睇嚟要賣腎喇

幾時俾JYP圖我收藏

今次首歌好似行清爽風格

拍埋賢賢到

黑白配 正

勁好j
好很正

又要機票又要住又要食又要買碟

好唔同

做咩咁高音
Btw今次家姐隊長唱翻副歌

首歌幾好聽咁 段舞好好聽

就咁睇首歌好似好夏天feel 明明依家係冬天..

又嚟
又等你啲後記啦

SANA 日常嚟啫

其他人handle唔到

做咩有人講好j
Twice唔係咁黎j架 可以話好睇/好正

反而想快D知個故事發展成點

正

咩故事

睇完個teaser就開始抖唔到氣

sana真係好可愛

J都打斷你

satisfying

MV

Teaser 韓評

韓國人好似都好鐘意新歌teaser

金錢準備 三歲好襯套衫

唔再係純可愛風 簡單嘅髮型仲吸引

呢次年底前過億

破埋BTS 紀錄ma

不過呢個紀錄實在太難破到

momo豬又殺人犯眼神

個teaser 有返之前睇cu tt嘅感覺 好正

kills me~
Mina~

Bts紀錄係幾多？

好似23定唔知24日

KooKeu黎留名

有種哇一聲既感覺,TEASER都睇左好多次

成條副歌出咗嚟，鈴聲都整埋用緊啦。
期待今次 repackage cb 呀～

係wor, 有副歌可以轉鈴聲la wor...
btw, likey 個鈴聲先用左一個月多啲又轉...

【新聞】171204 NAVER更新TWICE新聞一則

標題翻譯：8小時之內"突破80萬"……Twice,再次掀起的熱潮

內文簡翻：這就是國民女團的氣勢，只有出來就是熱門。預告僅公開8小時就突破了80萬播放量，組合Twice"Heart Shaker"預告熱烈的反響。

IPHONE轉好煩咁,仲未轉

android 拎表示轉鈴聲易過食飯...

我已經懶到直接比9蚊買

破唔破到都冇咩所謂啦 做到女團第一已經好夠

用緊likey同定延的感性

仲以為佢又執耳環

best for blue monday

So precious 👉🏻👈🏻

momorin

我豆Melody Project一週年

其實遲左1日

Likey MV喺vlive都冇Heart shaker teaser咁多view數

哦人去晒youtube 睇ma, 係都刷youtube view 數la...

正呀。平時好耐先聽到 mina 一句。家陣一次過～

開個盤，究竟 sana teaser 嗰最後一跌會唔會喺 MV 出現。

會
不會

我又開, 究竟 jyp 會唔會喺 MV 出現

唔會

佢嗌 子瑜啊！ 個句好正

蒙面歌王有個參賽者跳Signal
睇嗱都見到T寶嘅歌出現

咩*

sana:

me:

天空音樂幾時開始代 jyp 收腎

sana最易認 隻腳

代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice Merry & Happy 1st album repackage (聽晚9時截止)

2.Twice SG 2018

3.TWICELAND The opening DVD/bluray

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

mina無咗啲癦

化言個間化妝品又出月曆

啱啱上網見到
快d搵人送俾mimo試下

自從佢頒獎果陣跳signal之後對佢改觀左 冇咁黑人憎

啱啱信和抽到

可能我有色眼鏡
硬係覺得比佢呢d小丑笑星cover 係惡搞緊
即刻好不爽

利申幾欣賞佢有才華又甘願做下把

agger

點解呢啲機會硬係唔屬於我

下次要一箱咁買

仲有得用?

都未影.....(好似係

家姐條腿再令d吖

P架

repackage已訂幾set

好似未公佈幾時用 巴打又買左幾多隻

賣腎既節奏, 之後係幾箱

新副歌可以點整ringtone? iPhone user

家姐同定延喺MMA討論雙下巴

整完download再用iTunes 拉落iPhone度

thx巴打先, 但難題係係邊可以DL最新條副歌

yt有得dl條片，再開個iTools自己整，整完已經擺左落手機到
其實iTools好方便，用得iPhone應該都識

THX咁多位巴打啊

仙到

仙女下凡

應該係咁多

Photo parade

呢個gmarket 買唔買到送上門

d相靚到痴線
即刻轉wallpaper

有冇link?

嚇死人咩

咩黎

Mama嗰日受嘅傷

好似係尿袋

個teaser都係咁loop

無，都係啲無咩用但你又會買既野姐

電暖手蛋？

冇記錯的話係尿袋

應該係macaron形尿袋

個空耳

Sor 懶得追post 唔知有冇人貼過 係youtube見到好想係到share 勁似勁屈機

係尿袋既話想買

屌你啲彈幕
Is sana gay

17年音源top10得一隊idol

但係連後補都冇

都過咗去
個到係比男團玩架喳

好清
呢期都係230 望到Nayeon條褲就覺得係拎咗定B個條嚟著咁

Nayeon成日著喎

因為定b都係成日著

因為係情侶褲 所以成日著

Is sana gay

有聲

咩國家都係聽到Is sana gay

-> ->

好想俾 sana 好似 mv teaser 咁攬住

Is sana gay
佢個樣成個咸濕佬望賢賢咁

賢賢sexy緊

綠帽幾位都係同定最hit嘅cp

全部比綠帽定B

下，明顯係定b派帽俾佢地

訓未醒

呢幾個之後應該到mina

近排230太hit

王祖藍都叫有才華
就算係都用盡哂啦

聽完返唔到轉頭
以後應該都會聽到呢句

個icon有冇240p

佢最大問題係唔識見好就收
見果樣野觀眾反應唔錯就不停狂loop
一loop就比佢搞到煩膠兼唔好笑

我都係

好好笑

satzu

TWICE(트와이스) "Heart Shaker" M/V TEASER (30s Ver.)
有咩用

30秒我自己cut片都得啦

方便我 loop
hochihai

幫你慳返唔洗自己skip

MAMA Ending Finale Self Camera

ch+每次都係我覺得後悔續會嘅時間出片

30s ver但係42s
等陣cut埋後面果斷 再出多次

咁應該會成為史上最獨特ge comeback teaser series

賢賢先最應該係呢張相入面 有人成日比帽佢帶

賢賢：

係喎 睇返MAMA自拍條片先諗返起
紅白可能埋尾冇99line

點解
小弟無知

日本法例好似未成年唔俾夜晚上節目 唔太sure

日本幾歲先叫成年

唔知 見到MAMA自拍冇佢地先知

岩岩google完
日本20歲先叫成年

未滿18歲 10點鐘就要退場 好似喺

咁豆腐埋尾都唔上得?

TWICE應該喺早出場嗰批人嚟
所以9個都會上到

出場一定齊人 如果倒數就

其實好怕佢地呢D大日子係日本出席event而唔留係韓國會有好大迴響

倒數到0即刻狗衝上車返酒店

應該唔會 韓評好多都係祝賀佢地上到紅白

會唔會係表演完狗沖返韓國嗰邊倒數

紅白幾點開始
真係有可能包專機返韓國

咁寧願唔齊人倒數 最多開v算 咁樣太chur

三歲

吃手手

要將呢份聖誕禮物帶番屋企了

細路女

又亂咁玩塊面

又leak相

TWICE drop adorable holiday teaser images for 'Heart Shaker'!

成日都流出

好正

Meet唇

放左出黎喇

高質相

大家都save哂 差99line同豆腐1張

唔知今日有冇團體相呢

少時個陣係專機

尾機到

盛世美顏

自己主人自己貼

冷帽堅正

mina 同豆粒墨呢

p走曬

粒墨都無乜野ar
尤其豆果粒幾cute, 而家P走晒搞到幅相好似有啲假咁...

大家冷靜唔好亂黎

碌得好辛苦

佢咬唇真係世界級

Shaker shaker

豆個髮型

小隊好得意

有練merry and happy舞 唔知會唔會打兩隻歌leh

南呢啲笑聲就黎多到可以整合輯

唔知做會唔會雙mv 呢d 傻事

日本啲黃牛
2018個巡演炒到10萬羊一張

痴線,上埋紅白,下次日巡應該仲貴

子瑜隻腳板

好地地唔得既

係咪啲頭髮係件衫入面咋

之前個d 駁髮黎嫁
依加冇活動梗係除左去

同場加映mochaeng tv

D蟹死得好慘 不過死得好抵

幾時嚟香港

不會

仲諗港場 傻架咩 開都開多幾次日場啦

開新post啦